如果我係警犬...見到連登啲post應該腳震緊

9號晚輸係因為乜7都冇準備冇計劃又行咗成日都攰

11號晚講緊幾萬人對佢地唔知有冇1萬，今次大家做好哂準備，又大決心，除非班黑警開槍姐，唔係大家鬥衝鬥撞鬥勇肯定係我地呢邊強

如果我係黑警嗰班毅進仔，真心唔想為份2雞野人工嘅工同班癲佬搏命

一邊求財
一邊係為香港為公義

咁都輸？我真係冇野好講

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

班狗唔係求財咁簡單
佢哋完全好享受去追打示威者
捉到好有成功感

最好識驚

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！